敏 感 人 士 夜 左 走 先！

包括
三百壯士
被逗
身上有任何裝備既人

唔好重蹈69覆轍

推

本來就唔適合出去金鐘
去其他區行下咪幾好

358嘅我可以做乜

返去D安全地方